今日，係熱血最強tvb播放25週年!!!!!!!!!!

當年今日

《熱血最強》於當年今日的1996年7月8日於香港無綫電視翡翠台首播，是三套Eldran系列唯一一套播放日文主題歌曲及片尾曲，當時主角峯崎拳一拳一由林丹鳳聲演，也是《絕對無敵》的日向仁及《元氣爆發》的虎太郎（後期）配音員，三套系列也由她聲演，朝岡忍子則由聲演過《絕對無敵》白鳥瑪莉的鄭麗麗小姐聲演。

*注：《元氣爆發》中其中一集出現日向仁，由盧素娟聲演

#ゴウザウラー25周年 #熱血最強 #熱血最強ゴウザウラー #熱血最強25週年 #熱血最強香港首播 #熱血最強香港放送 #無綫電視 #1996年7月8日 #SUNRISE #林丹鳳 #鄭麗麗

3套入面最鍾意熱血最強

熱血最強>絕對無敵>元氣爆發

細個日日追

熱血最強